呢度有部份人係未專搞Fake News?

琴日有謠傳限制港人出境
今日就有公務員強制放棄BNO

係未係度煽動恐懼

係

借個位 會員標籤功能

政府用左五千萬請PR公司